跌左銀包喺的士 心情好灰

啱啱3點20分 我喺南昌站上的士
搭左10分鐘 搭到去西九落車
落車果時發覺冇左銀包 但已經太遲
車已經開走左 車牌都望唔到
內有約1000蚊 證件全失
要今朝手機跌爆埋mon
molamola
心情好差

琴日搭巴士跌左銀包 圍爐取個暖
最煩係身份證

1000蚊姐 我股票蝕嘅錢係你一百倍

琴日我都唔見左個銀包
無現金 反而啲卡就係晒入面
只求佢比埋啲證件我
唔想補領啊

GOOD

重點呢？

近幾星期發生咗好多野
今日又搞我一獲
自己連銀包電話都顧唔住
覺得好無用

前一個月都唔見咗
乜柒都冇哂 屌